# Veit.Abra.Model.Cashpaid
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Číslo dok. | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**Rows** | [**List&lt;Cashpaidrow&gt;**](Cashpaidrow.md) | Řádky; kolekce BO Pokladní výdej - řádek [nepersistentní položka] | [optional] 
**DocQueueID** | **string** | Zdrojová řada; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**PeriodID** | **string** | Období; ID objektu Období [persistentní položka] | [optional] 
**OrdNumber** | **int?** | Pořadové číslo [persistentní položka] | [optional] 
**DocDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum dok. [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**NewRelatedType** | **int?** | Typ relace | [optional] 
**NewRelatedDocumentID** | **string** | ID dokladu pro připojení | [optional] 
**AccPresetDefID** | **string** | Předkontace; ID objektu Účetní předkontace [persistentní položka] | [optional] 
**FirmID** | **string** | Firma; ID objektu Firma [persistentní položka] | [optional] 
**FirmOfficeID** | **string** | Provozovna; ID objektu Provozovna [persistentní položka] | [optional] 
**PersonID** | **string** | Osoba; ID objektu Osoba [persistentní položka] | [optional] 
**Description** | **string** | Popis [persistentní položka] | [optional] 
**AccDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum účt. [persistentní položka] | [optional] 
**AccDocQueueID** | **string** | Účetní řada; ID objektu Účetní řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**AccountingType** | **int?** | Jak účtovat | [optional] 
**IsAccounted** | **bool?** | Účtováno | [optional] 
**Dirty** | **bool?** | Zakázané přepočítání [persistentní položka] | [optional] 
**CountryID** | **string** | Země odeslání; ID objektu Země [persistentní položka] | [optional] 
**CurrencyID** | **string** | Měna; ID objektu Měna [persistentní položka] | [optional] 
**CurrRate** | **double?** | Kurz měny [persistentní položka] | [optional] 
**RefCurrRate** | **double?** | Kurz vztažný [persistentní položka] | [optional] 
**Coef** | **int?** | Koeficient [persistentní položka] | [optional] 
**LocalCoef** | **int?** | Lokální koeficient [persistentní položka] | [optional] 
**ZoneID** | **string** | Zóna; ID objektu Měna [persistentní položka] | [optional] 
**LocalZoneID** | **string** | Lokální zóna; ID objektu Měna [persistentní položka] | [optional] 
**RefCurrencyID** | **string** | Ref.měna; ID objektu Měna | [optional] 
**LocalRefCurrencyID** | **string** | Lok.ref.měna; ID objektu Měna | [optional] 
**CurrRateInfo** | **string** | Kurz měny textově | [optional] 
**Amount** | **double?** | Celkem [persistentní položka] | [optional] 
**LocalAmount** | **double?** | Celkem lokálně [persistentní položka] | [optional] 
**VATDocument** | **bool?** | DPH doklad [persistentní položka] | [optional] 
**AmountWithoutVAT** | **double?** | Celkem bez [persistentní položka] | [optional] 
**LocalAmountWithoutVAT** | **double?** | Celkem lokálně bez daně [persistentní položka] | [optional] 
**VATDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum upl.odp. [persistentní položka] | [optional] 
**VATAmount** | **double?** | DPH | [optional] 
**LocalVATAmount** | **double?** | DPH lok. | [optional] 
**RoundingAmount** | **double?** | Hal. [persistentní položka] | [optional] 
**LocalRoundingAmount** | **double?** | Hal.vyr.lok. [persistentní položka] | [optional] 
**IsAccountedLaterVAT** | **bool?** | DPH pozdější odpočet | [optional] 
**SimplifiedVATDocument** | **bool?** | Zjednodušený daňový doklad [persistentní položka] | [optional] 
**VATReportPreference** | **string** | Preference výkazu DPH [persistentní položka] | [optional] 
**VATByPayment** | **bool?** | DPH na základě přijetí platby [persistentní položka] | [optional] 
**VATByPaymentEndDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum ukončení zvl. režimu [persistentní položka] | [optional] 
**DataEntryKind** | **int?** | Zp.zadání [persistentní položka] | [optional] 
**DocumentInVATByPaymentMode** | **bool?** | Doklad vystaven v režimu DPH z přijetí platby [persistentní položka] | [optional] 
**VATAdmitDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum plnění [persistentní položka] | [optional] 
**VATCountryID** | **string** | Země odpočtu DPH; ID objektu Země [persistentní položka] | [optional] 
**TradeType** | **int?** | Typ obchodu [persistentní položka] | [optional] 
**TradeTypeDescription** | **string** | Popis typu obchodu | [optional] 
**IsReverseChargeDeclared** | **bool?** | Generovat DRC [persistentní položka] | [optional] 
**CreditAmount** | **double?** | Vráceno celkem [persistentní položka] | [optional] 
**LocalCreditAmount** | **double?** | Vráceno lokálně [persistentní položka] | [optional] 
**CreditAmountWithoutVAT** | **double?** | Vráceno celkem bez daně [persistentní položka] | [optional] 
**LocalCreditAmountWithoutVAT** | **double?** | Vráceno lokálně bez daně [persistentní položka] | [optional] 
**VATReportReference** | **string** | Reference [persistentní položka] | [optional] 
**CashDeskID** | **string** | Pokladna; ID objektu Pokladna [persistentní položka] | [optional] 
**ExternalNumber** | **string** | Externí číslo [persistentní položka] | [optional] 
**IsFiscalized** | **bool?** | Fiskalizován [persistentní položka] | [optional] 
**FiscalizationMode** | **int?** | Způsob fiskalizace [persistentní položka] | [optional] 
**PAmount** | **double?** | Platba [persistentní položka] | [optional] 
**PDocumentType** | **string** | Typ plac.dokl. [persistentní položka] | [optional] 
**PDocumentID** | **string** | Plac.doklad; ID objektu Dokument [persistentní položka] | [optional] 
**PDisKind** | **int?** | Rozdělení [persistentní položka] | [optional] 
**VATVoluntaryPaid** | **bool?** | Dobrovolné zaplacení daně [persistentní položka] | [optional] 
**EETTurnoverID** | [**Eetturnover**](Eetturnover.md) |  | [optional] 
**EET** | **bool?** | EET [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Vytvořeno [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Opraveno [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

